建議批鬥全港外藉人士 鬥到外國領事館出面

你都係想人幫你批鬥破產官啫

直接啲啦

因為你債主係外國人？

行動post

鬥紅

做紅衛兵好d